19年前，美股最牛，ARK FUND，凱薩琳·伍德

當時嘅天才操盤手，好多傻散都講過俾我聽，你有可能係美國基金第一個世界冠軍...

可惜，你今年選擇咗做雞，

唔做聖母，做雞喎。

做雞得罪你？契媽日日咁辛苦做雞養住一班契仔唔準你話佢